點樣可以由“朋友”進一步變女友?

個女仔A0,由細到大都同女仔玩。入到大學，我同佢同幾個朋友租左間屋住，住左兩年，而家畢業，大家有大家出路。果兩年一齊住，大家都相處融洽，(都有互相troll/有底線地窒大家)，但唔知係咪佢由細到大都讀女校，全部都女仔frds, 佢性格好似完全唔想show任何男仔，同男仔傾都係表面野，好似掛左塊“男人勿近”嘅牌係身到，我諗我都係同佢最熟嘅男仔之一，畢竟一齊住左2年。我份人比較nice,住宿期間好多野都遷就到佢，佢都唔會討厭我，但我地私下唔會wtsapp,唔會見面，點樣可以知道我地有無機，可以試下一齊?畢竟住左2年，日對夜對，暗戀左都有成年......

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

大肉棒

又或者佢有鍾意嘅人

垃圾 成年都唔爭取機會
又係等就黎失去先求救

強姦佢

多d搵佢傾計,whatsapp,有計傾咪約出黎食飯
仲話共居2年,溝女都要人教

佢應該係由細到大都無接觸男仔，唔識表達，我唔想大家可能明明對大家有好感，都錯過左，因為我唔夠主動。點樣可以單獨試水溫

外國讀書，year2同final year 一齊住，黎緊大家都應該會係香港。因為我year2仲同ex一齊

應該無，因為佢男仔frd真係唔多，多數我都識

係有野一早有野
算數啦

揾得你一齊住應該對你完全無feel

相處得多對你有feel自然會變成女友啦

當然你都要做主動啦，溝女都要人教

year1搵人夾屋個陣，仲未真係識佢(叫做ocamp同組)，係住落左一齊先玩熟.

佢話比樓主聽A0姐，你估真係

咁你至少都同佢WHATSAPP傾下計先啦
一係約佢做下活動先啦

了解左係咪真係岩先諗係咪一齊啦

就係住左兩年，點flirt都好，佢都好似好怕踏出第一步，A0女好似好怕拍拖咁，唔知佢係咪抑制自己唔識表達好感，定係我唔識睇

例如睇戲 ?好似太明顯啦，住左兩年都知佢唔入電影院，ching有無第啲慢慢黎嘅奇招

唔好sad,感覺上女校啲女仔，一係好純，一係好bitchy,純果啲真係好怕同男仔相處，好難知佢點諗